［唔講邊度要，全港都要］和理非要人！！！

民調
跪地
道歉
連儂牆
和理非一樣可以勇，一樣要做嘢！